點解魚皮餃可以咁撚好食

好難食

因為塊皮用豬油制造

因為會食到你變豬兜咁既樣，
之後再拎黎做魚皮餃，
所以禁撚好食引撚你地班傻系系

真係好好味

打邊爐必食

係好撚難食

食手打牛丸, 墨丸, 魚滑 好過喇